[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(166) 101同學 再戰出道

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
Wanna One 成員介紹—#2
101參加者後續活動—#3
101綜藝／活動清單—#4
節目中字—#5
舊post及開post template—#6

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。第二季國民製作人代表由BoA擔任。男練習生在節目中同吃同住，接受訓練，以及完成各種不同的任務。節目最終國民製作人（觀眾）通過投票方式選出11名男練習生，而獲選的11名練習生將會組成限定男團進行活動。

節目於2017年4月7日首播，6月16日完成放送。節目最終選出11名練習生，獲選練習生以組合Wanna One 出道。Wanna One 成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。Wanna One 由YMC Entertainment管理，進行約1.5年活動，合約暫定於2018年12月31日期滿。

部分落選練習生以個人身分出道，或是回歸所屬組合進行活動，如張文福、Samuel、鄭世雲、盧太鉉、NU’EST成員等。部分練習生亦組成限定組合進行活動，如JBJ及RAINZ。

PRODUCE 101 第二季 First Stage 나야나 (PICK ME):

導師 (Trainee Team)：

練習生profiles：

Naver 101 Channel：

Wanna One (워너원) 是Produce 101 第二季最終選拔的11人男子團體，成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名稱取自101英文諧音One O One (원오원)，亦包含國民製作人與11名成員成為一體的意思。11名成員以YMC Entertainment旗下藝人進行約一年半活動，合約暫定於2018年12月31日屆滿。

官方粉絲名稱為 Wannable (워너블)，由11名成員投票選出。「Wanna + Able」意思是「讓我們一起將所有希望的都成真吧。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始時，右手搥胸膛兩次，然後右手指向前方並往上擺出1的手勢。

Wanna One於2017年8月7日公開首張EP《1X1=1 (TO BE ONE)》歌曲，同日7時於韓國首爾高尺天空巨蛋舉辦出道showcase「Wanna One Premier Show-Con」正式出道。主打歌《Energetic 에너제틱》於MelOn、Mnet、Soribada、Naver、genie及Bugs六大音源實時榜同登一位 (All Kill)。Wanna One 8月16日於《Show Champion》奪得初一位，亦憑主打曲總共取得15個一位。出道專輯銷量已超過72萬。Wanna One暫定於11月13日以 repackage album《1-1=0 (NOTHING WITHOUT YOU)》回歸舞台。

Wanna One 成員

姜丹尼爾 강다니엘

連登暱稱：Dan、丹、淫Dan
生日：1996年12月10日
隊內擔當︰Center、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓 박지훈

連登暱稱：wink boy、wb、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝 이대휘

連登暱稱：大輝、莎莉
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在奐 김재환

生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無 (Wanna One合約完結後將為CJ E&M旗下藝人)

邕聖祐 옹성우

連登暱稱︰邕、傻邕、邕邕
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮 박우진

連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖 라이관린

國籍：中國台灣
連登暱稱：奶、奶共、00、小賴
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖 윤지성

連登暱稱：廢中、阿叔
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼炫 황민현

連登暱稱︰MH
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映 배진영

連登暱稱：仆街仔、鹿
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲 하성운

連登暱稱：糬、雲
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment

相關資源／連結︰
Wanna One Twitter:
Wanna One Instagram:
YMC Twitter:

Wanna One 1st MINI ALBUM ′1X1=1(TO BE ONE)′

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV：

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)：

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)：

Wanna One (워너원) - Wanna Be (My Baby) MV (Live Ver.)：

Wanna One (워너원) - 1-1=0 (NOTHING WITHOUT YOU) Teaser：

101參加者後續活動

文福

所屬社：ONO
같이 걸을래 (With 황아영)

Samuel

所屬社：Brave Entertainment
Sixteen

MXM (英文、東腎)

所屬社：Brand New Music
I’m the one

龍國＆始泫

所屬社：春
the.the.the

波兒

所屬社︰Starship
Just U

朴聖雨蜜嗓子

所屬社：HIM
나를 기억해요

JBJ
(柒架、龍國、大陸、東漢、得得、甩、泰東*)

＊金泰東為JBJ原定成員之一，但因公司合約問題，暫時未能參與活動
＊JBJ最終以6人出道

Fantasy

RAINZ
(金聲利、朱元鐸、李基遠、張大賢、老江湖、邊賢民、咸咸咸)

Juliette

白虎、JR、Ren

所屬社：Pledis
所屬組合：NU'EST, NU'EST W
Where you at

豬仔

所屬社：Cre.Ker
所屬組合：The Boyz
個人短片

得得

所屬社：Star Crew Entertainment
所屬組合：HOTSHOT
Jelly

鳩叫

所屬社：FNC
所屬組合：N.Flying
진짜가 나타났다

丁丁

所屬社：Media Line
所屬組合：The East Light
I Got You

金用陳
[img][/img]
所屬社︰Wings
嚴重警告︰以上圖片連結非失效，請勿為用陳補圖

再戰survival show 班仔要加油

呀潭唔係mixnine?

showcase冇佢

為再次參加生存戰嘅班仔加油而留名

小弟會加油

snl直播 jbj做緊

留名 好耐無po邕

榮榮籃球留名
見到你地又痴住個名牌玩survival真係有啲激動又有啲感觸 新挑戰 加油呀你兩個

自貼

留名

留名
希望所有再上survival嘅仔仔都會有好結果

榮榮mixnine入唔到top9

留名

101同學要加油

舞台用mode真係型到我跪低

做乜9

點解你未發癲

因為佢個表情有d 7
我唔係咁濫的

幾時咁理智 你之前唔係咁

扮㗎姐 嚇我唔到

就出道
永遠支持香港演

懷疑係第二個人格嚟

有無人睇緊j2？
而家get it beauty有福B

盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒

話口未完癲佬又發癲

出現了

近少少唔同角度再欣賞一次

好耐冇見留名

左青龍右白虎!!!!

可唔可以侵埋我玩

同柒架玩

做邊個好

做件底衫貼實佢個心口仔

識玩

識啲嘢

龍國

金泰東！！！！！
你過得好就好

嗚

咸咗

屌major9老母
咁樣害咗一個後生仔

4點黨

阿仔專登上嚟報平安話自己過得好好

屌你又未瞓

你夠係

明明係F to A嘅奇蹟練習生
101已經係第二次挑戰
幾難得可以做到少少成績
本應可以開開心心去組隊
就係俾呢間閪公司拖累
真係一講起就興撚過火屎
屌曬major9班仆街

仍然好恨有一日泰東同間地獄公司拆得掂 奇蹟合流jbj 就好似佢當日推開A班房門咁奇蹟

打卡

ff下次團綜有七個人，同泰東一齊上heyo tv玩killer比金東漢撚，一齊on9一齊九唔搭八
JBJ可唔可以比多個奇跡嚟

一齊笑鳩甩，一齊玩柒架，一齊着deep v恤衫跳fantasy

相信jbj係奇跡團

屌 仆街 我都想睇佢創造多次奇蹟

有冇人醒咗
仲有10分鐘完
jbj差少少第一

永遠等你，諗起果幕再諗返依家...

屌間濕鳩公司都唔知點解仲未執

個concept好似幾正

panwinkdeep

收皮啦 panwink咋

panwink is real

我都覺得ymc有少少百屌成才

佢倒貼咋 仆街仔黑緊佢面呀

夠膽你唔加密講多次

開罐器老母俾狗屌

呢個唔解唔得

好可愛呀屌

我會攞去洗㗎喇

twitter係咩 個字太細睇唔到

@honeycat_32

衝緊過去

The Show 又有同學會
MXM JBJ RAINZ 三秒

哈囉喂

會唔會太勁

panong

danlin

🚬

Happy Halloween

101元祖cp pandeep

想睇霖霖萬聖節扮台灣人

我支持allpanall

仆街仔黑哂面 同dan邕嗰啲笑哂口真係冇得比

呢張清D

新人留名 swag

呢個係咪嗰個中國人？好靚仔
有冇同好
新人入坑未記清楚名 有冇花名方便下記

新人留名

我話飽佢都係要餵我食，咁我唯有食啦

醒下啦

屌你地老母
賴冠霖奶共還奶共
人地都無食煙
點解要強加一項罪名比佢?

屌咪係 係咪以為自己咁樣屈人好叻呀
成班盲反

btw絲打你漏咗紅字得大字 我幫你加返

明眼人

終於有人講

做乜鳩又貼唔到圖嘅

冇人敢駁？

又真係駁唔到

移花接木 你地咪撚屈00

嗰枝係鉛筆嚟

嗰個人唔係霖霖嚟

其實我係吸煙飯
FF緊自己IDOL食煙
希望大家唔好歧視我

妖 明明新聞都賣左出黎
係個20歲韓國普通人食煙
都可以比你班友講到賴冠霖食煙
講緊你呀上面會員姜丹尼爾 會員尹智聖

00永遠是最無辜的

本身D字係size4黎
你唔洗自己較 好似係

好心你40歲麻甩佬叫雞就帶套啦
因住生愛滋

守護00！守護00！

G持

屌冇追一排post一追返就見到咁

係 上次唔小心比你老母傳染左...
諗起都想喊

好對唔住
我老母好多年前已經過左生
你係咪屌錯隔離屋個陳師奶?

好串喎你🚬

你入嚟講咩愛滋做乜鳩其實
你依家幫緊霖霖拉黑喎

咁果個應該你老竇黎...

人地會員叫雞我提佢帶套
又唔係賴冠霖本人生愛滋
你做咩呀?

吓 真架？

有冇聽過粉絲行為偶像埋單？

真

???

我對你另眼相看
你果然有改過

所以你入返正題啦

有無人知發生緊D乜事

完全唔知做緊乜

所以我欣賞你有真心悔改
會員尹龍彬
好啦 我出番去先啦
大家再見

結論

好柒...

係咪有咩誤會 其實我係00 M粉
我都冇話佢食煙, 我話自己想俾佢用煙頭辣姐
希望你唔好強加罪名俾我

暗黑推po

吓

完左架啦？
發生咩事呀？

走入嚟俾主席撚 之後走返出去
無啦啦搵dan巴尹智聖巴開火 做乜鳩

尤其dan巴出哂名danlin飯

睇到我r哂頭

本po首席開罐器

配返圖先
dan巴唔駛多謝我

今次真係r爆賴冠霖個鳩頭都諗唔明

喂喂 你班仆街唔好又乘機

做乜9 笑撚死

難分曲與直

幫牙彬中期評估

錯過了

我係咪比人撚左

天地有正氣，00冇食煙

訓導主任突擊檢查

想喊........

好似有愛滋

開心

屈霖霖食煙賤格D定屈佢似MARIO賤格D

傷害霖霖嘅無一個係無辜

無錯 我就係走入黎睇下會員尹龍彬(現稱:尹山) 有無改善佢既行為既
記得兩三個月前會員尹龍彬攻城既行為令人犯眾憎
搞到會員尹龍彬要開post向大家道歉
今日我走入黎突擊檢查
見到尹龍彬真心悔改
令本人感到欣慰
希望你加油
會員尹龍彬, hwaiting

你moon住我改名做乜

咁關00食煙咩事

好難捉摸呀

係 同你講聲唔好意思先

所以賴冠霖係咪有愛滋⋯⋯

關佢有愛滋咩事 又屈佢

做突擊檢查好撚型...
小妹出晒水...

得閒幫我檢查有無性病好過啦

無諗過仲用得著

錯過咗...

做乜鳩

絲打用心良苦 獎勵返
但都要講句 我已經比站姐認証我係00飯架喇 點會話00食煙呀

我少入黎呢到唔知你係賴冠霖飯
好啦頭先有咩得罪既都同你講聲唔好意思先#

檢查彬巴 但又拉dan巴尹智聖巴落水
好撚難捉摸

檢查彬又關00咩事

00又關愛滋咩事

愛滋又關老母事

dan巴借機出bam圖可恥

dan巴下次一定可以抽中full set 00放唔出自己收藏

放乜野唔出！00大把人要 係你地班友唔識貨
祝我抽中00即影即有好過啦

救命好好笑
中期檢查

睇晒po我忍唔住想開成人台咁

笑死

祝dan巴今晚俾金用陳屌

佢係開罐器 都係盡責貼一貼啫

以示清白

清你老母白 唔駛扮哂嘢貼dan
讓返個名出嚟啦

賴冠霖比人霸咗
巴絲總動員幫dan巴諗新名

賴冠森有無人用

正名賴冠森有人霸咗咩?

你地試下咪知

驚試完俾人搶林煐岷 不了

[member]求其打住啲先 請幫手加 有錯隨便改[/member

[quote]

JBJ

你其實係咪分身嚟

咩分身?

其實我咁乞你憎你留喺度做乜

點解要黃色字

係囉 我都想知

訓導專用色
你地其他人咪用呀

尋日主席一個人用曬咁多隻色添啦

主席點同🚬

所以主席咪俾佢撚咗

食番2粒頭痛藥先 我依加都唔知發生緊乜事

係咪你嚟嫁 暗黑推po

呀呀呀呀呀

好想要

十一月喇！一定會有好事發生架！
出嚟啦，金泰東！！！

坐等11月16號 三秒正規專輯

一定要

奇蹟團要有奇蹟

1ST LOOK定10+SATR

莎鹿ongniel

10+star

推

生日快樂啊

肉面

毒撚生日快樂

得得得 你生日你大曬

俾你貼先 生日快樂

粉腸

生日更加要奶多兩錢肉緊

你最得意啦

好型

啱啱㩒錯制...

好想你地快啲團圓但又唔想W1 咁快散

「生日快樂，祐鎮阿。」

呢張勁好奶 仙到仆街

生日快樂佑鎭

仲有冇人識
作者又好耐冇上水

生日快樂

swag

原來佢地咁耐之前就見過

眼鏡好耐無見

好得意呀

作者幾時肯上水？

生日快樂

Sexy Baby Oh My Lady

JBJ銷量尋日過咗七萬隻喇

今日好似有mcd一位侯補

係呀！！！！

韓國時間6.30
+822336

手機準備

屌比粒膠自己
手你老母機呀尹山會然
自己負皮咗自己

可以開始投喇

是咪JBJ

係 英文大階 JBJ

大家記住 改做韓國時區 投完唔好即使改返香港時區 等到節目完先改

生日快樂 靚仔毒撚朴佑鎮
想重溫101佢點偽毒法

睇佢俾得得恰鳩

希望拎到 事前投票刷音源投到我手都斷埋
應該最有可能係今個星期

兩次後補已經好叻

唔緊要

有二位都好叻喇

團綜咁快末放唔夠喉

大陸件毒撚裇衫

大前輩教精你

自言自語

睇癲佬文字直播

今日兩個都唔喺度

我退下先

睇你地live都好好笑

渣ga
癲佬召喚

今日冇得睇
末放

睇呢啲出道behind真係

得得話見到咁多人攞住碌應援棒
無諗過係會賣曬

日常欺凌柒架

抵

屌你洗白組

痴線佬呢 我要痴線佬呀 喺邊

金相均腿張開

圖呢

柒頭啲牙就快同佢個頭一樣色

讀信

simply kpop成日都開勁高美顏

痴線佬的落幕方式

洗白組死忠

屌 where are you from

洗白組斷我十連

吹呀？

屌 笑點精選

出戰車真係忍唔到

不過望住又真係好美好

第二季再見

一定要有第二季呀

Pish

得得插花好多嗲

之前睇啲飯拍勁得意

完

好似玩緊獎門人咁

屌啱啱返到諗住加入

今日仲有冇heyo

冇喇

甩甩can speak English!!

扯咗 好過00

Patrick

國際學校

成班甩黨呢 去哂邊

傻仔ren生日快樂

懷念兔仔黨

遲咗半個鐘

肩膀流氓崔珉起 生日快樂

多謝你為我哋帶嚟無數歡樂
btw 自討苦吃呢個節目已經係尾聲
辛苦晒啦Ren

再送上我私心想放嘅錢Ren

屌 今晚用陳會唔會又po ren

講少日用陳得唔得

唔講我都唔記得用陳痴漢單戀ren

傻Ren生日快樂

傻ren生日快樂
以後都要開開心心

各位巴絲早晨

/GmNuTVWjeXU

我又嚟呃負皮啦
希望冇睇錯人

幫你整返條link

屌 早知唔幫
皮已負

唔該晒

傻REN生日粗卡

崔珉起生日快樂
希望依個天使以後都開開心心

好開心呀 尹龍彬巴打幫小妹整左個好令令既個人簽名

個人簽名
--------—---------—------------—--------------
唯曖x00

彬巴咁有taste

屌佢喺中間好可愛

望咗勁耐邊個比人打

我都係

我以為係牙訓

正 好似食緊煙咁

好柒 人地擺明專登

咁小狼呢

JBJ 錄咗我愛偶像

又係預告

幫00慶祝生日

JBJ pop up store!!!

忙內line圍爐

想講認唔到右上角係邊個所以冇po

尋日先笑完 今日就有人現場binc大大力

屌

仲有半個鐘

屌 冇得睇

準備自言自語

唔會俾你自言自語

唔得閒睇

夠鐘進場

準備

久違直播po

Eider

播完廣告未

聽日mid term都照睇

Water

開波

羽絨

屌 粉紅衫眼鏡

尹智聖表情

阿叔個表情好得意

係咪好撚凍

屌 屌 眼鏡

⋯⋯

莎鹿

我尋日就自言自語

how are you? 21

屌d英文

講英文

屌啲鬼妹

會唔會有香港

屌係咪會影hk

影搬凳

想睇

pkj

男友邕

當我冇講過

出現了 尹智聖

兩秒完場

屌 dan前面邊個 怕認錯

想比牙訓睥

一直都係金在奐cam

講瞓凳

竟然係佢2個同房

bgm

骨玩性感風。。。

打格仔輸咗俾jbj

sally浴袍

我係浴袍

skip 左hk

冇hk

旁白：冠霖的國家—台灣

屋里00來了

Panwink?

Panwink黨的勝利

嘩pkj

痴線 好靚仔

話說河成雲呢

奶濕左個mon

期待track list同medley

貓奴

尹智聖笑得咁好睇

出咗黎la

츄

model js

藍毛毛

CHUUUUUUUUUU!!!!!!!!!!!!

唔好咁近。。。。。。

panwink

Panwink is real

河成雲

Panwink派糧

屌張相蒙嘅

屌 好柒

又bin C

死仔

屌 又比人撚

河家姐

屌你地呀

岩岩趕到 屌河成雲好撚可愛

屌pkj無人揀？

班細成日撚鳩我老公

骨

個背影

河成雲比人撚得好可愛

pkj呢組幾好

播撚埋final嗰吓

十卜

跟住過氣網紅影相有著數

仆你個臭街 河成雲好好睇

邕組冇個正常

屌佢地咪撚爭la

Pkj慘

又有model邕

好似飲茶爭比錢

屌做乜鳩阿叔

Old school

網紅經驗+秘撈經驗

牙雲好man

我老公

屌想佢幫我影相

我同佢影婚紗相

毒撚

好on9

玩鳩佢

年青力壯體力好啲

好慘要跑幾多次

屌 咁好彩

橙

let's go

這些機會。。。

以後帶埋隻專出街

屌 即刻攞隻碟出嚟 好正

屌河成雲啲笑聲

吖哈哈哈

妖精

河成雲加10分

雖然唔知你噏乜 不過好叻

鳩噏

毒撚把聲

Album封面

無得輸呢組

屌你牙 dan子

屌 我死了

攬攬

Dan好仆街

河成雲：我爸爸聽到會唔開心

佢老婆我都唔開心咗

抖氣

回帶

屌 咁認真

屌 邊撚個諗出嚟

當年好緊張

連啲字幕都變返101

90.9

又係咪又抽

황배박하

做乜打交

牙訓鐘意

00

屌又眼鏡 河成雲都知好睇

希望似

爸爸微笑

屌 我都想攬

邕？
邊忽似

莎莉

諗起牙訓細個

慘了睇唔出似邊個

嘩

無個似暫時

agger

細路仔跳咸濕舞

訓 似呀屌

呢個OK

都有啲似pan

屌 我覺似pan 呀

屌 笑出聲

朴在奐

呢個都唔似在奐

呢個細路

笑死 牙叔

有taste

老積到

識問問題啊

屌 我都覺得似導演

屌 邊忽似河成雲？

似導演

蒙豬眼

rap得好過00

有啲pan嘅rap

屌00可以收皮

就你啦細路 freestyle

呢個掂

呢個好掂 有料

等睇個細路第時出道回帶呢段片

佢面仔啲肉都震
好可愛

播一個鐘？

個半？

個細路有前途

幾靚仔

呢個幾靚仔

又回帶

到底毒撚有幾多黑歷史

幾似光腎

我都想講

大眼版光腎

屌 條友好好睇

又眼鏡

佢地企出去係學嘢

鳩叫

屌你 好撚得意
跆拳道

屌呢個似muest aron

pkj終於出黎

pkj ng

不過靚仔

渣ga pkj

pkj好尷
唔好拍戲

眼淚

佢換個髮型會好啲

呢個演技掂

Fuck莎莉
唔好喊

sally

善良

大輝

點解呢到會有柒架

屌
小洗白組

放過個小朋友啦

勁喎

勁呢個

個細路叻過我

呢個跳舞

就爆po

呢到有幾多個細路第時會出道

屌 羨慕

好正

完全無違和感

河成雲hea

佢話夢想就係同佢地喺台上一齊跳舞
叫做實現咗半個啦

屌好幾個都唔似

咁多首歌

又有隻cd only

就完 個半鐘

屌自膠 repackage

好耐冇直播po過 開心

辛苦曬你地

比想像中推多咗

好想攬住河成雲

三個人都推到咁

想睇全隊耕田

花生雲

期待呢一日

阿爺又叫糬入伍㗎喇
利申：想睇

爺爺最怕絕後咋

又可以睇返智聖個表情

有我唔怕

大細路

屌開心到佢地
mh

成班癲咗

痴線間野好開心

冇人理

屌牙

一人一間房咁正

咩呀 我要睇呀

Pepero day

推唔推得爆個po呢

嘩dan

炒咗個剪輯佢

濕了

hk啊

禁欲到呢

香港場被忽略

屌你河成雲成粒花生咁

掂wor頂

I miss you so much

今次好似高汁啲

呢種style正

奶咗 高汁

正wor

原來最尾cd only係showcon版wanna be

咦 多手推下

方言

佢地做乜鳩

毒撚教牙訓方言

屌敷mask

鍾意睇佢地自己玩

仆街 睡衣

啊又要等

屌你今集後面剪得唔好再亂啲

都唔知做乜鳩

辣雞

今次隻碟好撚高汁

有pkj句i miss you so much一定好撚高汁
今次搵一首歌pkj唱多過兩句有5秒以上得唔得

淨係求有5秒以上真係好撚卑微

1001